有無人覺得炒車就係lihkg嘅最大特色？

認同請正皮

全港最大型交通黑點上線啦